香港好靚，好似一個唔捨得J嘅女神咁

靚到唔忍心去J，更加唔想交比中共。

買左半打啤酒一個人坐係海邊，周圍都冇人，好靜，冇大6人嘅香港好清靜。
有時我會諗如果係呢個咁靚嘅沙灘完結自己嘅一生，我都唔覺可惜。

就係因為香港咁靚
所以先要你笑住咁睇多70年

唔好放棄

一個人飲咁衰
罰你下次買夠一打請我地飲

相約你星期六遊行後
觀塘海濱暢飲

我都好鍾意睇海，可以一個人坐到天黑
樓主請問呢到邊樹嚟？

被中共強姦了唔知幾多次

飲完好開tinder屌警嫂啦

韓國啤酒

熱啤，不了

我都想仲有70年

煲低我請大家飲

每個攝影師都有個私家景，呢個如果講左出黎會成班龍友衝過黎，呢度冇人識，成個沙灘得我一個人。好舒服。

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

IP唔洗CHECK 已經知道係邊

我又嚟,唔嚟正仆街

私火地方 我唔信你會知

我想係煲底搞個巨大party, 人山人海high 到出中環
沿途有無數小食, 大把啤酒
仲有古天樂唱今期流行

兄弟 唔好放棄